完全唔明點解會有人買波子

大眼毒撚一部
跑車嚟講轁係好柒…拍埋啲牛牛馬馬隔離肉酸到
BMW四系都型過佢

?

師兄渣458定lp700

牛牛馬馬都有幾架想轉下口味姐，咁都要比你屌

架918 好撚型wo

同牛馬既價好似都爭少少 同埋港女淨係識波子

911 gt3純棍血統 諗起都扯

991.2 GT3
J到陽萎

GT3 RS 八千轉兩米車

新911 gt3跑nur 快撚到

918 型到仆街

991 Gt3 rs 咁正
不過最好j係997 gt3 rs 4.0
Gt3高轉數啲聲真係好好j
有錢都會屌番部

行得快過你就得啦

Carrera GT
911 GT1
以上兩部夠撼 Enzo ，LP 640 啦掛

我覺得GT4個樣唔夠惡

識貨4.0 rs真係好正

其實每一代嘅波子都好正無論係RR嘅911 定MR嘅Cayman / Boxster
水平對向六汽缸嘅自然吸氣引擎，一口氣扯上9千轉嘅引擎聲
更加不得不提一代神車Carrera GT

你手一

你得BMW 四系就話型過佢

carrera GT係好撚正
但點買到

cla都型過佢，呢句真

你條撚樣除左識問人揸咩車仲識d咩啊
討論下都要揸跑車先討論得啊?
傻鳩

唔係渣LaFerrari嘅全部收聲

咁多年堅持用水平對臥na偈
不過而家991.2都開始轉turbo 慶幸991.2 gt3用番na仲要有棍波
而家咁多車廠都唔出棍波又用turbo偈
波子算係堅持自己個套 啲車起碼有駕駛樂趣

1974 已經有911 Turbo喎

而家Carrera gt 抄到咩價

Sor 囉

講緊turbo 型號以外嘅911
今代開始先轉turbo, 但新911 gt3都仲係用返高轉na (500hp@8250rpm)

睇到呢個post就知樓主係幾撚膚淺

唔鍾意就膚淺?咁惡架你

單憑外表 去判決架車 更係膚淺啦

老老研豆…你講到架車識飛都好，咁嘅外型都係好柒

甲蟲車嚟㗎咋！

好平，唔使600K US

German engineering

Agger
波子不知幾快&幾型
跑車有棍, 成個感覺都唔同曬

如果渣得波子棍仔,
車主就算唔係手車快
起碼手車同預判
一定會好過大多數自皮跑車
你坐佢車, 或者係自己渣緊車
o係正架車隔離, 你都會有安全感D

呢D感覺唔係一般牛牛馬馬可以俾到

利申: 窮L

有日經過, 見到佢個加速力
真係好難忍住唔J

呃到西屌咪得囉

此post已完

呢D情況應該係D西呃跑車坐

柒唔柒呢d 好主觀以炸wo
百貨應百客
個個口味 需求都唔同 點可以勞埋來講
得你一個覺得柒
就代表全部人覺得柒唔值得買
你張d projective thinking 放哂係全部人身上囉

btw 718個兩架點睇

好揸 聲唔同左 同埋我覺得靚

幾時有放喺人身上我過我自己唔明咋喎

咁咪即係膚淺囉 講到尾都係講樣姐你

講樣就膚淺?我又冇話佢性能差

齋講樣仲唔叫膚淺？

希望係假膠
你自己唔明人地點諗
直覺地話比人聽 比著我 我唔會買囉
咁仲唔係projective thinking